200被昆左個帳 直嗎？

是咁的 話說之前就係網上到收左個 舊game既帳啦
跟住就開始左一輪既對話不本要300既 跟住講下就驚佢昆啦 因為睇返佢之前既留言都用唔同電話去留
咁我跟壓佢價啦由300 變150再100 入再之後佢比左個唔個真定假既帳 然後佢話要再入100換返個密碼 入完再登入個帳 已被封鎖
圖可後補
我想問下 經由7仔入比佢可唔可以查返？
No.5629 9173

屌你😤😤😤

乜帳咁巴閉呀
btw 百幾蚊都要壓好心你咪撚買

一隻 舊嘅game 壓佢係驚佢昆我 係分開比佢
100 100咁比

有單據打返比客服 解唔解決到？